窮L跪求DAP推薦

小弟一介草民, 最近用部Note聽歌覺得到喉唔到肺, 而且用個防撞殼好難先插得入耳機, 所以就想用全個月嘅身家買部DAP
本身睇左DP-X1A同ZX 300, 但一直都諗唔到買邊部好, 亦想知有冇其他更好既選擇, 但落舖頭又怕俾人水同俾心理因素影響. 所以想各位師兄為小弟提供啲意見, 甚至畀其他更好嘅推薦小弟
咁求推薦當然就要講下筆直先, 小弟本身預算現金畀4000起, 7000止, 不過8000頭都可以考慮下, 最多分期畀
然後小弟本身出街用嘅耳機只係隻爛大街既SE535sp, 喺屋企就戴Sony既MDR-1A, 兩隻一樣用緊原廠線, 亦都唔算係咩靚耳機 (相信唔少師兄見到公廁都會畀負皮 )
另外聽嘅歌呢...... 小弟本身就係一個毒撚, 所以就聽開日文歌同動漫歌, 例如Aimer、EGOIST或者係澤野弘之嘅鋼琴歌/OST之類
希望各位可以為我呢個窮家子弟提供意見

咁黑磚分期

耳聽為實
sony味精鐘意同唔鐘意好兩極
帶張卡入幾首high res 去星際試
利申 剩聽jpop用黑磚好滿意

試埋sr15

好，等小弟過兩日出去試黑磚

8k 換走535

1000蚊買部DAP, 7000蚊去升級耳機

D人話金同黑好撚大分別。
係咪真係咁大？

用哂啲錢換耳機但部Note推唔郁有鬼用

可以衝上黑磚就上黑磚

dap有料 耳機唔夠 都係冇咩用
考慮下忍手草多個月錢 或者好似#7既建議適當分配現有財力

耳機可以試下黑黃鸝

換andromeda

耳機>e10k>電腦

早個零月有出過去聽過仙女座, 但發現小弟部Note會推到得返高音, 無哂低音, 聲場薄到缺氧咁
不過嗰次只係順路聽聽所以無在場搵DAP做比較, 但就因咁先會有買DAP而唔係換耳機嘅念頭(可能其實只係我自己耳殘 )

試下黑黃鸝同ve2吧

加耳擴試多次? 可能係你電話唔夠力推仙女座

見黑黃鸝上面都有師兄推薦, 出去試機當日決定試埋先再決定買唔買DAP
至於VE2就真係Over筆直過頭
但VE既耳機睇落真係好正, 好想落坑

我覺得係, 所以我決定返完呢兩日工就即刻狗衝去星際試足成日

ZX300 再搵隻二手仙女

好似諗得過，等我試真啲仙女座先，啱聽嘅話可以咁買

搭單一問
用左多年ipc 情意結壞左2獲上華強換過哂hd
近排都係壞9埋...頂佢唔順想換...

無乜budget想買入門級dap，sony A45諗唔諗得過 ?

有望過下cowon plenue j ，如果分別唔大省少少買sony a45算

唔熟Dap...呢隻$2400 , AK100 II 唔知係咪好正？

搵方法買ZX300A

有用，因為呢啲budget買耳機好難會差過你535插部8k嘅player，依家啲耳機又唔係設計到用手機就會不堪入耳，攞7k買耳機，1k買player又得，比重自己分配姐，舖頭player、耳機都有得試，試完都係覺得留隻535嘅話噉就證明你真係俾人水咗喇

已經幾年前電子垃圾
依家是但一部都屌打